警告林鄭及一眾高官將會與香港人陪葬

將一眾賣港賊狙擊到底，大家齊齊感染，將條命交畀個天決定，睇下到時邊個死先

大包圍冇得走